fed 資產負債表再創歷史新高

唔知今次qe會唔會上到十萬億
放錢班傻西實後悔

邊個敢追債先

cash is king
放十年輸死你

最新data

咁鐘意要美金 多多都印比你

就打仗咁

其實驚乜鳩，只要美元頂到

唔驚
資產上漲必定
你人工唔加即係減
幅度仲會比過往十年快

講到明無限，創新高已經唔可以算新聞

吹佢唔漲 比佢禁住黎無限QE 都冇得出聲

我既意思d 人成日講到世界末日咁，樓上講到打仗咁撚中二
其實一直都係玩鳩平民姐
只不依家既改變係無限地玩鳩平民

有限地玩鳩平民
減少玩鳩平民
最後係無限玩鳩平民

等睇流動性陷阱 滯脹 通縮

Winner takes all

銀紙快速貶值

美元有美軍support. 再印多一個double都得

又打劫窮人

一樣打劫富人，不過富人可買資產錢揾錢